[AN/IOS]預計6月27日上市 年度大作《完美世界 M》8英里幫派(港人為主) 入面有埋LINK~~~

無咩宏大理念,只希望每個喜歡不同類型玩法既幫派兄弟姐妹都可以有完美既遊戲體驗!

下圖為小弟封測時小小成績,希望各位大佬加入,一齊沖第一~~

以下是加碼活動3完美幫派召喚既小弟幫派LINK:

而雙平台都開放左預註冊,快D去註冊左先啦有稀有坐騎送~~!

而小弟既幫派都開左個LINE GROUP,有興趣請加medwinl59 (l=L)

如果各位巴絲打覺得個名叫連登好D既我係無所謂的

LM

可加line先喎

講左27號開?LM

佢五月廿二號封測到二九，依家有得預約送野，佢無話幾號開但ios 寫預計六月廿七上市

on9 game....

最近都出左好撚多大作都on9到無論，依隻我試玩過陸服，港台服封測，暫時算係滿意既，可能我要求低

介紹下隻game都得掛

好呀，有無玩過類似都係mmorpg 例如電腦既wow,手機之前有mt4,光明之戰等等。。

以前玩電腦版 已預約

可以加埋line group 喎巴打

等開埋ser先 唔知m版好唔好玩

希望可以一齊玩啦

預約左
但係想知巴打有冇cap低遊戲畫面？

巴打想睇？

想 我唔係好搵到gameplay

有無Android 機？有可以dl大陸ser體驗下，無我就晏d上陸服開個帳號錄底擺上來

得iOS
戰鬥畫面ok架喇
想睇下係咪岩玩
講到好撚正咁
但我又搵唔到戰鬥畫面D圖

晏小小

之前玩萬王，玩到好上心咁打理個公會，好攰

萬王其實幾好玩

支那版出咗啦

重課戰力game

垃圾課金game

有咩唔洗課金又好好玩既game推介？搵左好耐 我都唔想課金

無嫁 盡人事啦 搞唔掂咪休閒玩囉 唔好影響生活

求介紹好game bro

玩落好似wow d紫色字 連字體一模一樣哈哈

冇game介紹
但戰力game 不了

睇唔出同市面上copy出黎既戰力game有咩分別

都岩既 但係我依幾個月試過幾隻，目前最好係依隻，粗粗地試玩住先不過如果你要全新既遊戲體驗可能唔係好岩你，mmorpg系列既game隻隻都甘上下

垃圾game連支那人都屌嘅game都仲走去玩

好撚悶呀 有無game介紹呀

想玩咩類型？

都係mmorpg

LM 童年回憶會玩 但唔會課

隻game唔係重課咁簡單
係好唔平均
羽芒稱霸 課1000屠其他職課5000
遊戲內容重複 獎勵無用

我係支那版無課玩到79都跟得上

我覺得佢又幾平衡 每個唔同玩法有強勢，射手確係易玩又易有表現

靠你比tips啦
諗緊玩羽靈 定 法師

唔課羽靈穩陣 法師都勁 但操作要求較高 技術要求高 羽靈就容錯高 同埋不嬲坦補都係最缺

想問下可唔可以好似天2咁喺個地圖殺人

無記錯係得既

正，咁先刺激

無錯 無仇家邊好玩

諗緊玩羽芒定武俠

武俠好型，槍同雙手斧可互換，後期如果成長的好 打交無敵副本都唔錯，射手就平均囉 咩都勁 咩都唔係最勁

成個月後先有得玩
都唔知你推乜鳩

27號呀 仲有兩個星期炸bro

以前玩羽芒 換把十步上去無限魔爆
仲會唔小心搶王一下訓低

數數下都成十年前

以前d gane幾撚好玩

講下啲職業
同埋係咪課金玩撚哂

八英里 好似型d

陸版隻game比個封頂玩撚死

暫時有5個職業，以下係我個人理解始終我未好深入甘玩

Mmorpg不嬲最缺既都係坦補 相對要求都無甘高 但就要全手動，當然，開荒副本無人會開自動。

而依隻game有個系統可以俾你隨時調整自己既定位，換句話講，妖獸羽靈一樣可以輸出都幾勁嫁但要你自己試試啦

另外三大輸出職業

射手：相對來講，無論咩玩法都會需要射手，前期強勢，輸出穩定，注重走位，後期都有大量就業機會。題外話 只有羽族即羽靈同射手飛行器係可以用唔同既翅膀，好撚型，打戰場仲可以飛起身來追住人來殺，又型幾勁

武俠：主要pvp，pve既傷害算好，但如果要hea玩又無課，相對成長上就會較難。武俠可以在戰鬥中武器可以換來換去，可換成雙斧同埋槍，都好7型

而最後既法師，聽講係前弱後強，後期各種爆炸傷害+群暈，有位移，百能插so一樣既存在

Btw,勁唔勁，睇個人啦，無課有無機會打贏有課？絕對有，而且唔會太難，睇走位睇斷技。重課就另計啦

以上係本人睇法，錯誤訊息佔90%，大家睇過就算啦

幫派標誌會用八字呀

我玩到79就俾左ac人玩台服封測啦，所以我未知依個情況

佢每日淨係開幾Lv比人升,基本個個都封頂,咁玩乜大家心知,咪衝裝,衝裝要素材,無課咪每日比dd你,咁你話邊個最勁,副本配合度同戰力要求極高行錯一步死全家,係幾好有挑戰性,但你組隊你出盡奶力肝到1萬戰,隔離小課長已經2萬戰你話佢踢唔踢你,但4個無課又唔夠打,你地就唯有等佢聽日開多幾lv上限

巴打好祥細，可能我一路都有課小小，兩百蚊內，所以完全係跟得上。老實講人地開隻game來賺錢，佢做到無課都跟得上過到曬所有副本算係甘啦，係咪要無課同重課無大分別先高興？人地都要照顧唔同年齡，玩法，階層既人既游戲體驗嫁嘛。至於踢唔踢人好老實講我老婆玩羽靈無課一次都無俾人踢過。如果我係團長已經組左你，又有一個較強既同位置都唔會踢囉，甘都踢證明個團長好大問題。

Mmorpg既game如光明之戰wow mt4 萬王之王 中後期既開荒副本，都真係團內任何人行錯一步都要re,好正常。玩之前，諗清楚自己個方向，你會開心好多

樓主會唔會重課先
會既我入

你都岩,不過佢唔封頂比我地d窮人肝下會好好多
但佢個副本真心係有放好多心機係入面,要走位分傷好多合作野,需然可能係抄ff14,不過都叫放左誠意係入面

點叫重？預5千左右一個月點睇

明既，唔好話窮唔窮，個人選擇既，一兩千係人都有。

但我真心想問有無人玩過陸服台服，我覺得台服目前我覺得管理得好過大陸好多好多，係輸遲開囉，屌佢老母

我當初就係玩陸,課長好勁,戰力幾何級跳

足夠啦

係呀，一定啦。

其實每隻game都有唔同既人，如果自己係無課，其實都要有心里準備個遊戲體驗完全唔同的，各有各好玩。

當然，洗錢緊係爽啦，係咪先

有興趣既巴打可以幫手預註冊公會先，到時入會有獎，預訂都要呀，預計6月27可以玩

在金鐘不忘推po

金鐘現場一推

再推

被催淚推一推

再推 香港人加油

輕輕一推

香港黑暗的一天

洗唔洗每日長時間上線？
同埋無課玩唔玩到

最好每日上啦，我幫派原則來。每日任務做曬都係1-2小時，其他限時任務，幫戰各樣就睇造化online la，無課盡量唔好玩輸出 除非你技術好好同埋好有心機養成，如果唔係發展得會較慢，除非你好有耐心啦

但就一定玩得到 唔會玩唔到甘誇張囉

4點的中環

我訓啦 加油香港

早晨

微課玩家玩咩職好

坦補穩陣

輸出就射手，再唔係法師 法師偏後期d

樓主你玩陸服有冇見過坦殺倒人？

應該會玩羽靈，到時靠你們

痴線 坦秒殺人爆發好撚勁呀大佬

無問題

咁玩坦

法師係咪伏？

係咪好似天堂2咁
開紅殺人
殺到人掛唔到機

樓主留個位比我

話法師係伏果d可能係玩左兩日唔識玩就無玩既人先講得出

由前期起 法師於團內功用好多 包括跑位安排斷技團暈團控 傷害可能係前期弱勢d 但你擁有大量既控制 打pvp都好勁

聽聞係可以

無問題 入line group

維園一推

林鄭 我屌你老母

落台啦屌你個西

道歉有撚用咩屌你老母

林鄭 下台！！！

屌你老母

不撤不散

屌佢老母 撤回呀

收皮啦林奠

臭西林鄭

621不撤不散

621 齊上街

屌你老母鄭月娥

會玩，8軍裝要點拎

神裝

620齊上街

會玩法師，已經叫左台灣舊戰友一齊玩

唔介意可以入來一齊奮鬥一齊玩喎

Btw 法師好撚型

621 三罷

屌你老母反送中

釋放盧偉聰

Push

想問下會唔會有弓箭手獨大
近戰職食屎既情況發生？

我諗住玩妖獸，組隊一定有人要，又易開組，輸出太多既話，好難組團

其實都係睇走位 我識一位玩妖獸全輸出近戰 不知幾撚勁 當然 射手百搭 好用但唔突出

相對而言 依類game坦補一定係最缺

有達哥梗係要G持下

我記得以前刷黃昏副本好撚熱血

仲有張惠妹

依家易玩好多 始終手遊 但都會好似達哥甘卡關 哈哈

Add左line 無人覆

做咩個post咁多負皮

仲有兩日

加咗line 等批

加左你未？

係我既錯 不斷9推

未批加多次

大陸版完美世界M只得得2.4分,滿分10分

類似既問題 我答過啦 要copy俾你嗎

幫推

感動

樓主會玩邊個服？

玩邊個ser

昨日經過公平公正公開既抽簽

將會玩一服 羽民

咁我玩一服

到時排幾千人隊 又係轉服

咁不如玩3服？

好

坦秒殺人 咁dps好頂得？

我地都將會在一服

一服目前估計唔會太爆 到時如果太爆可慢小小入game 經驗值有封頂 不急於一時

我地目前將會去一服

朋友 如果你側重去build輸出 的確可以做到秒殺脆皮職業，但相對坦度就會不太夠用嫁啦

咁我跟大隊

可能我一路都有課小小，兩百蚊內，所以完全係跟得上。老實講人地開隻game來賺錢，佢做到無課都跟得上過到曬所有副本算係甘啦，係咪要無課同重課無大分別先高興？人地都要照顧唔同年齡，玩法，階層既人既游戲體驗嫁嘛。至於踢唔踢人好老實講我老婆玩羽靈無課一次都無俾人踢過。如果我係團長已經組左你，又有一個較強既同位置都唔會踢囉，甘都踢證明個團長好大問題。

Mmorpg既game如光明之戰wow mt4 萬王之王 中後期既開荒副本，都真係團內任何人行錯一步都要re,好正常。玩之前，諗清楚自己個方向，你會開心好多

好呀 可以入一入line group 方便到時相認番

其實係今晚12點開始 定係聽日中午12點？

聽日中午12點

無課小課玩咩職好
tank healer dps都冇所謂？

個預約加碼活動求其入咗個公會 依加想轉樓豬個個 好似無得轉？

坦補打都得 打既話首選羽芒再來法師

Btw雖然我唔太推武俠 但我地都有人係無課跟得上遊戲節奏 同埋武俠真心好7型

唔緊要 只無小左小小獎勵姐 你可以先加line跟住到時搵我入幫派 我會優先留位俾連登兄弟同封測識既人

聽日十二點見
一齊玩 老虎好可愛

我玩老虎

我地會係一服，羽民呀

岩岩申請左

申左

Ok我地會去一服羽民

巴打仲有冇玩不休?

有呀 每日一ON

一齊玩完美

想問下用gmail登入 對預約有無影響

已申

好似要link Facebook

留名

倒數8分鐘

其實d獎勵有無用 唔想用fb登入

登入唔到GE

留名 ser1 見

笑死 爆炸

應該可以遲下連返fb

入唔到

入到 排緊隊...

我寫登陸失敗...

爆ser gg

網絡請求失敗

連唔到

預左

岩岩入好順利

邊度完美 睇過

玩得叫我 忙緊

排隊超過1000人

排隊世界M

見到個代理都唔想玩

1點再試

試玩咗半個鐘，好垃圾

邊到入序號

申請左入公會

排隊世界m

過兩日等人棄左八成再試算

完美排隊m

棄game

入到game玩左5分鐘
同以前啲mmorpg一撚樣 完全唔明有咩咁特別
啲畫面勁花玩到頭暈

仲收唔收人 申請list full左

得個名同宣傳

滿等左 今日係咪可以收皮？

垃圾game 浪費時間

有無line group link ?
我叫硬漢搜蜜洞 ser1 法師

支那game都玩

福緣個d有咩關係

唔用影響唔大

玩緊啦巴打

找我

多人咪會爆囉

連唔連都無所謂

入左幫未？

入左幫未

玩成點？

玩左陣
之後有野做
而家重連緊

Game都未入到

btw有咩抵課

入到未？

點解我入到

入到未呀巴打

入左line group先

有無update?

預左玩唔到？LOL

知唔知點課果幾個每日禮包 用唔到paypal同香港信用卡

隨便睇

一路都玩撚緊

慘

依家得唔得？

想呃我去買黎試
入到game試比你知 未買

快d del game 唔好勉強

Game入面 我都未入

留角式名或+line medwinl59

Sad

排到未先

過兩日先試啦 唔急既

再見巴打

樓主申請list full左
申唔到
id笑瘋狂

真係唔好勉強玩

收呀 可留名或加line medwinl59

做活動 整裝

浪費左幾耐？

好呀 medwinl59加我

我依d垃圾要求好低嫁炸

入line group +medwinl59

Ok 可留名俾我

你意思係職業？

加line講 medwinl59

item

我已課

收到

屌斷線

輸出課武器 其他職隨意

Yes

利害利害

岩岩又試下 仲係隊都無得我排

有啦 5點幾求其入咗個少人排既區玩

中午就 完美排隊
依家就 完美斷線

維修緊呀巴打

我地會在一服

聽講入到都係咁斷線？

我係4服1服人太多

係見好多人都係咁不停斷線

笑瘋狂

屌又斷

岩岩放工 想入game 但入唔到

公會爆曬

點解你入到

有無ching4服

有無1愛公會收人

清玩咩職

申都申唔到

btw有無題庫

奶媽羽靈

幾lv啊

申左了
笑瘋狂

btw名譽有咩用
用左item加200但唔知加係邊

隻game唔同section既副本太多

19咋 努力緊

升就升得好快

屌 好似除左羽芒之外
其他職業既體驗都好差..

隻game有無話掛機打怪
掛咩怪個D

仲未入到會

4 ser有冇公會？

買返個至尊卡先

卡左任？永解

大家課咩

鑄刻有無得transfer

依家少人玩咩職

多數巴打玩咩服

樓主 加我入會

1服

DLS, 諗住開角 整好哂, 又彈左出LOGIN PAGE 再LOAD 過

有無人課左至尊

lag撚到打唔到boss

here

樓主申請唔到

係咪一地要相同種族先可以一齊玩？揀咗羽玩咗5分鐘 啲劇情好似係專for羽咁
揀獸嘅話又會有獸劇情？無得同羽玩？

會課金

課左之後想玩羽族

same
申左 之後full左108好似del左我申請
又再申唔到

正常番了

齊聚一服

已順番

試下加line medwinl59

順番啦

加line medwinl59

我一路都入到

我1服

Add line medwinl59

Add me line medwinl59

妖獸坦

Line group have

唔lag既時間1 take pass副本
一lag死十次都唔夠

個ser垃圾到嘔
一個副本斷十次
痴撚線

本身都諗住課個至尊玩下
屌 嬲

又入唔到驚

成日叫喊威望++
係咩黎

想問元寶買咩好？

樓主係咪wifi連線 個個都彈到傻 得你冇事

我都無入到過

今朝終於入到 是旦揀左羽族入到去發現已經決定左係羽靈

入唔到公會啊

啲副本已經唔可以自動\
一定要手動避招
仲要一隻打好耐

強化左既欄位換裝會唔會無左強化度?

原本以為是跟之前的黑沙M一樣
小課中課不求頂級戰力
但靠肝的靠農的運氣好
也可以有1線~2線的戰力

這遊戲完全就是P2W制遊戲
有兩點
1.強化靠商城 強化越多階差強化的幅度越多
商城有賣防爆
最高級防爆一顆兩K多元寶
可以讓你直接衝到+20

2.鑲嵌寶石合成制 這個就不必說了 P2W遊戲的標誌

身上每一件裝都能塞四顆寶石
是12345級這種玩法
下級合上級三合一

全身頂寶可以花掉你幾百萬
也可以一個打一車人

中小課也就打打副本
中期以後無課打不過

目前觀察差不多就是這樣

我補充一下這寶石好了
4等寶石攻擊力122 113元寶
10等寶石攻擊力2500 82377元寶

一個裝備4個洞
11件裝44個洞

塞滿10級寶

82377X44=3624588

元寶約2:1 NT

這遊戲就是強度只看課金
課到哪裡強度就到哪裡

中小課中間沒太多操作經營手段
這才是我想表達失望的點

這幾年出的大型手遊我幾乎都有跟
我黑沙M 天M ROM
都是課一萬以下
靠經營到前段戰力(1%內)
這遊戲機制如此明顯不可能

因此決定退出
這篇就留給想觀望的人參考

輕課玩一陣算,反正重課左都未必玩好耐

又斷線後入唔返了

第2日個ser都仲係咁...

仲要一日差過一日
點算
課晒3張卡tim

又係無限死SER GAME
仲諗住試下佢添

打副本好撚惡頂
咁撚LAG

隻gamr唔死時都算可以既
琴日晏就12點無事嫁 勁爽

睇佢個款都唔撚會整,
由佢慢慢少人玩就搞撚掂

依家呢

太撚多人啦

已課

掛機威望換裝

我都想課呀 排又排唔到 排到又斷到仆街

好撚多野買

我smartone炸

咩？你有無認真玩嫁

點解呀

Mmorpg係甘上下

1999

點解有人無課都甘勁

無錯

太多人啦

其實隻隻手機GAME 都係P2W 啦

有咩推介
都有幾千元寶

btw睇左line個攻略
墊裝
搵白裝唔用保護符個d 沖上去
要轉移
right?

隻game太好玩 頂唔順 模擬器又係咁 手機又係咁

第一次打副本,做補好撚忙

可以試下玩我依家玩緊失落的龍絆

屌, 返工好想玩, 又撚咁斷,

連線世界

斷咗線入唔返

想問隻GAME有無多D介紹
頭POST又好耐之前，呢隻以前無玩過，有咩職玩？
以前玩ONLINE GAME都係用囡囡弓手

最慘係全隊一個補 然後90%既時候斷線.....
利：啱啱發生

唔撚掂WO 屌
根本玩唔撚到
又唔撚維修
晒撚左118蚊

我就係咁全隊死哂

大家玩乜ser㗎？

1

有無公會可入 1服
btw 斷線斷到2046 玩唔到啊

玩到燥 成日斷

我又何嘗唔係

太多人

哈哈

依家順番啦

俾小小時間

斷到無癮

驚都入唔到

屌 cls 今日入左成日都入唔到 on9

好似8點後爆左炸

今日情況
1100-1900都係神神地(幾分鐘斷一次 每次十幾分鐘)
1900附近smooth過一排(無斷線)
2000開始大爆炸 連入都入唔到

用一張圖代表成個game

好返一陣了
smooth as fuck

屌，今日啱啱DL完，開驚就見佢公告講到話被ddos咁嚴重
都唔信邪就開，整人物，整整下斷9左fine，再黎
再整再斷3-4次
CLS，想打機都撚辛苦

玩到啦好順

入都入唔到

玩左成個鐘 想點

你玩咗成個鐘
我係門口成個鐘都入唔到

真咩

平行世界？

入唔到 琴日由1服㩒到去6服先入到驚 跟住升到37到依家入唔到去

37夠啦 到39就會卡

垃圾game Facebook 班人都罵緊

我又玩到好地地

Enjoy

ching係打手 定係課咗好多金

好老實講 佢同完美世界真係爭好遠 直接啲 就算佢叫其他game名都可以

唔係有騎 有翼飛下 職業名啱 就可以叫完美世界
有打過佢online game 就會明白我講咩

今日好似9點定10點後整返好
無再斷過
smooth as fuck

非打手
留意下巴哈就見到開始無屌入唔到既post

咁可能係我4區問題
成班巴絲打都話係門口卡咗3粒鐘 12點先入到門口

係

屌 以為得我有問題 垃圾ser又斷

等我仲課左8蚊拎首儲

10:00前係好順 10:00後又斷過

做乜撚

想問係咪無妖精 無嘟嘟熊

屌喇聲 幾個鐘都未入得返

岩岩先下載落黎玩
有無巴打好介紹玩咩職咩服好？

玩補師 如果你入到game

心淡 明明今朝好順 一到10:00就入唔到game

仲係未連到 痴線

屌
樓上又話整返好既
垃圾到

撚狗

今日930又比人ddos
應該全世界而家無人入到
坐等1000金

傻閪仲未有得挽

可能今晚12:00先玩得

玩到啦屌
請問揀咩好？

揀左羽靈了 謝

終於玩到
但件裝+8直跌+5 屌

又斷過 btw 去到+8之後建議用元寶買石 唔好俾佢跌lvl

買左100粒去升返上+9

又瘋狂login唔到 斷線

想問下弓手用咩精靈係咪都冇關係？

佢唔係有d石可以防止你跌lvl咩 我用個d石先升到+15

已習慣

想問下大家係咪1區

大部分係

巴打課幾多？

就打完副本先嚟斷線

300幾？ 唔太記得

求解 想買隻火騎士好型

咁都ok既

係邊買?

第一日好早入左SER之後 依兩日根本都入唔到SER 點玩

擺攤個到

痴撚線都入唔到挽撚

Agger

又DDOS神左
等下

炒左班it狗去啦

大家幾lv

3x 好少入到game

咩職

啲人啲戰力高到

55

我覺得係佢地server 廢

補

Agger
Ddos咩game都有架啦

係未del得game 依家仲未入到

真

頭先玩到一陣 趁得閒打左兩次副本

想問法師係咪要自己整野食補mp

其實係咪毎個毎都玩羽靈，法師好快無mp

個精練on撚9 的

加10前用墊裝

女友羽靈表示無需要

勁喎300幾上加15

有無輕鬆香港公會收人
月卡法師 49now

做sub好攰 一堆輸出自動掛機又唔走位

咩ser

1ser

入呢度

副本?
副本唔多覺有人掛機
最多都係輸出一兩個掛

原來呢到有個post 一直都見唔到
仲有冇1ser香港公會收人
59微課弓手
Btw d翼好貴..但又真係幾靚

你id 係乜

無人玩？

日日玩
沖進度
掛威望

重課掛機驚？

個post仲慢過傳奇商店

玩老虎應該升仙定入魔好？

Online 版入仙，手機唔知

點解啲羽芒弓手個個加力量唔加敏捷

人氣堅低

多數Line同唔講野
隻game唔多野吹啦講真

0課/小課=坦好D=仙
重課可以玩攻擊型=魔

羽靈呢?只可以仙?

奶就一定仙好d

好彩最後揀咗仙 暫時課咗四百幾蚊 但係戰力仲落後緊大家好多

仙魔轉好似都係洗幾萬game錢
唔重要

屌，打59同黃昏都成班自動。好多豬隊友

打呢d副本真係要睇運

12人副本第一個王好難打

岩岩入左會 thx bro

想問尋龍離吻招復活技係副本打王時發唔發揮到？

睇下樓主我對你幾好
今日打本同左班勁人(戰力第10第11 二十幾萬)打
佢地R我入幫(logo傲字) 比我拒絕左了